普巴復出之後曼聯贏咗幾多場？

又話有佢嘅連鏝都贏到

如果唔係普巴呢場贏咗添喇

普巴>kdb

黑氣石仲要冇腦嘅